[有圖] 點睇東京都議會嘅女參選人?

都民First會 後藤なみ
1986年7月18日出生

左邊有小小似明步

右 有d似元秋

有啲似游B

佢靚好多

日本人係咪平靜得太耐有和平病

戶田惠梨香

小池百合子政冶立場係點？如對中國立場？

靚就唔算好靚, 但都唔錯呀

有排都未夠班選總理，過埋東京2020奧運先講

唔錯

搬築地都搞咁耐就知

唔撚係呀？

延遲搬築地係加分黎架喎
係佢自己要攔置搬遷因為新址污染超標，
呢單野令佢支持度繼續爆升
比著係自民黨安排既人做知事，
隨時咩都唔理硬過
（前兩任豬瀨直樹舛添要一好似無做過野就落左台咁）

石原慎太郎係退自民黨選贏然後做勁耐，
小池都係選贏退自民黨而家勁受歡迎，
做幾耐唔知但至少比果兩個無人支持好得多

Btw安倍除左都議會大炒，佢終於畀醜聞燒埋身，繼森友又整單獸醫

小池政見應該唔會太親中話晒都自民黨出身，退左當唔會思想都變埋（退左自民既石原直情係中國眼中釘添）

我冇話築地扣分喎

反而唔明安倍做咩仲攬住稻田唔炒9佢

小池以前都支持拜靖國同修改和平憲法,但退左自民黨立場稍為低調返少少
同埋好似私下同李登輝好FD

前幾日去東京見到佢宣傳，真人幾白滑

未係時候炒姐稻田除左立場有d位右過安倍外，佢真係無咩可取之處至少絕對唔適合做防衛相

Btw安倍個位唔係單靠炒左稻田就坐得穩呢年突然咁多醜聞，d料都唔係近年既事啦

但對家民進黨根本無人頂到，小池又剛起，又唔夠人腳

若果安倍真係醜聞越爆越多越大鑊，
可能自民黨換大佬變相換首相

然後回復一年換一個

未必既，呢次對安倍唔係壞事，之前一人獨大太無敵，個個都砌佢，而家有多個真對手，可以轉移視線

日本人真幸福 有靚女

無投票權覺得佢成日係度派傳單 + 嘈到仆街

幾鍾意安倍 希望佢可以做耐啲

宣傳係咁嫁啦

我高登個名都有抹茶呢個字

望返香港依家果班立法會老鴇，無論樣貌同能力都....

著錯裙

好矮

下海 議會XX

諗起結衣扮議員個樣

有冇類似題材av?

都民First會 搵唔到其他靚嘅議員

by東京電視台

撞電線桿咁傻豬，kawaii呢

咁似4仔cap出黎既

安倍 日本建軍

有同感，已經幻想緊之後既劇情
我認我咸濕

啲牙

啲議員係黎選搞笑的？

淫賤平底加分

係東京電視台專搵呢啲料
睇朝日正常好多

過左三十黎講叫做幾正